辛祖 定 山曹

開始有啲媒體叫山曹
但硬係好撚怪咁

山曹啱音啲

腥曹

中環

當主流媒體都叫山曹嘅時候就唔怪

閂早

叫開sancho

山祖

Central

山曹啦

繼承山神之名

辛曹/山祖

山神

幾時輪到佢叫辛祖
抄我地香港國腳名

叫曹總

叫柯拿

邊撚個山曹啊

腦大生草

屌 好撚似

腥嘈

叫開 central

山雞

叫死獌狗

jadon